呢兩個月真係人生低谷

日日睇完新聞睇完forum都好壓抑，睇完就瞓唔著，唔睇又過唔到自己嗰關
屋企又多爭拗，早幾年自己搬咗出去住，老豆宜家突然斷咗經濟支援，得嗰萬幾蚊人工都唔知頂到幾時
仲要拎咗勁多假，射咗勁多波去發夢
真係見唔到有咩值得開心下

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望。
巴打呢到好多人支持你㗎 大家一齊撐落去

咁樣樓主你依家住果間板間/劏房幾錢租？

月租支出宜家都要六千幾

都已經搵緊地方搬，仲考慮緊搵埋freelance
之前持住老豆有支助，個個月都洗曬錢咁滯，宜家突然反面，真係有啲措手不及同好大壓力
14年以前我都算係政治冷感，到咗14年單嘢雖則我有罷課，有出街，但係其實好多時都係旁觀
到咗今時今日真正投入其中，先感受到嗰種無力同壓抑

咁你一日三餐邊度食？

加油！唔好咁輕易就放棄！

細極都要幾千銀啦，搬過第二度仲要交上期喎

早唔一定食，中就公司
晚餐以前有閑錢就喺街食，宜家我都計緊點食最平

我都唔想放棄，但係咁落去遲早入不敷支，穀種都冇得食，一切都嚟得太突然
唯一期望就係呢場運動快啲贏

你租約果度仲有耐完？